神棍陳雲又柒！加盟熱時首集節目即作假數呃鬼扮大袋！

成班熱狗吹陳雲節目好撚多人睇
好撚多人課金
點知一click入個page睇
就見到傻閪熱狗造數都唔撚識做

有1260人like咁巴閉
仲要每個likeo既人一定都share埋

喂 云伯 得364人like左你咋喎～

鳩達 炒撚左個it佢啦

有口話人...

作like唔犯法但做假被人指出亦好正常。

不要問 只要信

唔係好明

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS